【求心理陰影面積】碧咸拍片賀鹿晗生日 克勤砌曼聯球場模型情何以堪

命運，有時真係好難講。今日30歲生日的前韓國組合EXO成員鹿晗，早已返祖國懷抱搵同胞錢，與現年52歲李克勤，看似沒太大的關連，其實他們都是曼聯死忠球迷，不過獲得的待遇卻不同！

話說今日踏入3字頭的鹿晗，除有女友關曉彤sweet爆賀生日之外，還有曼聯前球員、「萬人迷」碧咸（David Beckham）拍片送上祝賀，他在片中表示：「你好，鹿晗！我是貝克漢姆，我知道你是個忠實的曼聯球迷，我要特別地祝你生日快樂！我還精心為你挑選了一件特別的禮物，很快你就能收到了，祝你度過美妙的一天，也向你和你的家人送上我的愛和祝福，希望很快就能和你見面。」他在post的英語祝福中，更以「mate」（老友）來形容鹿晗。片段公開後，在微博瘋傳，不少網民指鹿晗追星成功。

回一回帶，身為曼聯忠心fans的鹿晗，早在2014年仍是EXO成員，曾與隊友到澳門出席頒獎禮，當時碧咸亦同場，可惜其後因時間關係未能成功合照，鹿晗表示很遺憾。無緣合照，但卻同樣被一國際品牌選中做代言人，打埋算盤都算得上「同一家族」，足以令鹿晗這位小fans十分開心。

反觀李克勤，也是著名曼聯fans，在2005年趁着曼聯來港作賽送紀念品，卻被發現紀念品在賽後被留在球員更衣室，相隔11年後，克勤獲曼聯邀請與太太盧淑儀飛到英國觀賞曼聯對水晶宮的足總盃決賽，更與一班名宿高爾（Andy Cole）、白賴仁笠臣（Bryan Robson）及艾雲（Denis Irwin）合照，但相比起鹿晗獲碧咸拍片賀生日，待遇仍有差別。

未知近日在家砌曼聯主奧脫福球場模型的克勤，看到碧咸錄給鹿晗的生日片，之後會否輪到他呢？